[2017DSE]英文拎1嘅巴絲入一入黎

我best 5出黎得16分
31444
英文得個1
Reading 2
Writing 1
Listening 1
Speaking 1
諗緊check唔check卷去搏個2
上到hd
有無巴絲個分差唔多但係出到個2出黎
定係retake重練多一年
求指點
利申 理科人（bio chem m1）

咪玩啦
邊上到2呀

Best 5 14 1 英文

如果writing上到2有無可能上到

巴打
你有咩打算
共勉之

我2211 諗住check卷博下

1212 1左